一人一個放底前度的方法

請提供一些放低前度嘅方法
eg unfd fb
Unfollow ig
Delete 電話

我全部已經做晒，但仲係好掛住佢⋯⋯

柄輝！
我小學中意個個人叫炳輝ah柄輝

Call g
Find sp

啱啱放低咗一個曾經好重要嘅人 個心好痛

True

既然無任何改變，不如就唔去改變

唔得呀，我繼續轉住喺度好唔開心

點放低㗎？
你唔會再諗起咩？

時間
同一段新戀情

時間 好多時間

仲未搵到鍾意嘅人
唔想胡亂開始

要幾耐
好唔開心

朋友
增值自己 過多陣你就更有資格擁有更好 舊個個配唔起你
比小小時間自己 會出現更優秀更適合更愛的另一半

Dum撚哂佢啲野
同自己講佢肯撚定會後悔 因為我真係好撚正 會遇到個識珍惜同錫住大家既人

去揾啲野做下 做下運動做下義工參加多啲活動同朋友出下街之類 咁就唔撚會成日諗鳩住條仆街

揾興趣搞
洗下錢
揾目標依家無拖拍可以儲好多錢
好happy

多d陪家人

刪哂啲嘢就得

依個真

俾班fd窒多啲就無事架啦

諗下佢㸃放棄你

冇可能 你始終會留意佢

覺得佢襯唔起自己，自然放得低！

散左一星期

睇下呢段片同其他佢既片，個陣分手後沉完幾個月後一睇完佢d videos好有改變，依家有新戀情

掛住人咪搵人囉🤭

放低就無可能架啦，開始第二段就好快唔記得

可能是新歡吧？

返學日見夜見

諗到佢有咁衰得咁衰，係佢唔珍惜你，令到自己勁憎佢，諗起同佢做過嘅甜蜜野都覺得好嘔心

當仇恨蓋過傷心，就放底了

之後就溝過第二個

你走出去咪又係會唔開心
到你頂唔順嗰時，你自己嘅本能就會變

真係咁易鐘意第二個？
好似硬係覺得唔會再遇到一個好似佢咁好既人
即係好似個心唔會再容納到第二個咁

真正嘅忘記係唔需要努力ga

買啲嘢送俾自己開心下

Delete 相 whatsapp 紀錄 瘋狂去開散工

鍾意另一個人。

Lm

男就瘋狂打J/女就落bar比人yo下

每日提自己唔好掛住佢 有一日你唔記得提自己 你就已經放低左佢

背着背着 重了 便會放下

btw 放低同忘記唔同 記得搞清楚

識新朋友

放底只係一時 當你見返佢嘅話就會覺得自己其實放唔底

諗佢有臭狐

唔好刻意做啲野去令自己要放低一個人
利申 未放得低

其實最恐怖係個份寂寞感
寄情於工作
多啲搵FD出去
就好快過了

當你發現你個ex係仆街賤男/臭G 你就恨不得即刻放低

叫雞，援交，邪骨

睇多幾套av

直接當佢死左,唔需要忘記,你可以有時諗起佢
但你話俾自己知佢已經死左,已經過去左
你會唔會見到佢先,唔會再見到就易好多

試下幻想自己身邊有條河
你有一個紙箱
當你一諗起
就將「想念」放入個紙箱
然後掟佢落河
你有無限個紙箱
唔怕夠貨

個箱飄不飄下越來越細
然後消失左

三五七日

你病情會大幅度減低

unfollow加block曬所有野
然後不斷搵野做
其實係work既
只係 忙下去 捱下去 但一不小心 總記起你